［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 212

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

哈哈哈哈啊

Yooo

留

我都冇

屌你alli

洗唔洗咁撚多人po

我小毒毒

你叻

我都係

大把機會再嚟

懶得貼
決定quote

唔係我
一定係塵

利申小學雞

你覺得213會唔會仲有

Dear HKJC and TD

Fuck u very much~~~~

Yours sincerely

Namjoo

有人folo咗你

下個post

And maaib

懷疑人生

應該過幾個鐘213
一定有

去到300我都會加

一fol我就知你係邊個了

又嚟

TD係邊個

咁我都知你係邊個了

難得做好人幫你以後都係同你鬧交算

屌到我平反到果日

你地

突然諗
好彩你冇po過我

？？？
有冇

transport department

Transport department

改變唔到世界就要改變自己心態

可能翻學撞過你

有啲難
希望你早日沉冤得雪

我都唔識呢度啲人

唔奇
想add你了

隻手一凍就懶得打字了

好撚嬲呀

認撚住我呀！隻揪呀！

萬福瑪利亞 你充滿聖寵

@ali

我溫暖你隻手

呵返

錄音

我屌

匿係被到

但係你成日比人知咗acc

人生無意義了 想針

魚姐你仲嚟

突然諗起

快啲巧凍

巧on9

我唔係姓孔

過緊黎了

整首詩歌比你清淨心靈

已經係被竇

投注戶口

分手未

學校hymn book就喺我隔離
驚你呀

想我

主與你同在

恩典太美麗好啲

做咩

黎啊
我唱咗12年

咁快

咩係TD

我都幾肯定我哋有common fd

原來你係針

你在婦女中受讚頌

好 過嚟隻揪

恩典太美麗 無什麼可取替

呀門。

咁啱呀

唔關事 有都要起投注站先得

得幾個人知姐

差唔多啦

笑撚死

我地會唔會識同一首校歌呢

都話分咗lor
屌啦
成日覺得我講分手係到講笑咁

變相爆埋我

諗我喊係咩事

我學校嗰本比我dum咗 早知留低做紀念

唔會掛...

話說好似好多人知我邊間

你的親子耶穌同受讚頌

是太想念你 超過了預期

條女唔係仲有揾你咩

連入場都唔得

嘩嘩嘩

我ig乾淨到乜都冇

聖公會學校全部同一首的
然而我中學不是聖公會

得閒攞出嚟睇下幾好

好多小學回憶

靠你自爆先知你連登acc

只想可擁著你 然後吻你 讓你驚喜

tag你嗰啲po

我也不是

嗰本嘢係praise the lord其實幾好聽

本身都唔介意你知

點解變咗講耶穌

點解要unfollow

點解
我都無整啦
我係app到綁的

而家祈

得好少

你係

你邪教？

15x首hymn

因為你囉

唯求將心全然給主 來彰顯主愛多珍貴

但我小學係

祝你復合

會傷心

嗰陣我靠自己揾到 好叻

嗰陣讀天主教小學先有
基督教學校冇（好似係）

咁多我嗰個得30首

因為童貞瑪利亞

終身愛神 傾心傾意愛別人

普通fd點解要傷心

大部分都有me

好想咬人了

mark低你個名
以後都唔睬你

你係？

真

幫我爆

校歌唔同的

我都有啲final year fd的
雖然得好少但係學校太細了

笑死

因為我哋好多common fd

係喇係喇叻喇叻喇

咁咪唔洗unfol

才覺生命沒有枉費

on9學校

你呀

知你好撚勁

邊個識唱聖公會學校校歌

我

接龍唱

唔係因為我地兩個好frd咩

馬場要book左位食飯先比入

你先

咬面仔

唔會爆校歌

搵人開頭

Book都唔撚比Book啦 仆街

好fd+好多fd

點解咁撚肥

個個都知你校歌了

咁你要做會員
去廂房

最on9就係背十次聖母Maria

你偽毒

咬手

屌屌

真
你唱幾句嚟聽下

我真毒

你無轉數快咩

個個都知
但我唔知

賤撚到 想食個buffet都唔撚得！！！

個腦係咁loop校歌了

想死啊 咁大力比我咬番你

今次係搵兩個屌？

其實中學嗰陣成日諗點解啲人要唱歌
又要expect個神會聽到
個神喺天上面望撚住班傻鳩唱歌都幾開心

可能唔比廚師返工

唔比

Cls又要曬太陽又熱 最on9就係mass

係搵d嘢聚會嗰陣做下姐

點知

搞掂未

Little poverello help us little poverello

笑笑笑笑笑

你好趕住賭錢咩？

事：死開（推你額頭）

吱你

我淨係記得個chorus

搞掂了 可以有得賭了

真係好好笑

真係好on9 見到啲老屍唱歌唱到喊

推太快了吧

一個鐘頭後爆post 咁快

醒你聽晚買足總杯
上車最後機會

要翻去罰企
瞓教又唔撚比

你唔睇convo咪唔洗unfol

冇聽過

因為有人想搶1001

（跌倒在地）痛

我地學校啲垃圾hymn

賭波先正

但馬仔就刺激

我寧願瞓覺

我淨係記得第一段歌詞

你囉 小學雞

係

馬仔太難估了

我都試過唱到喊喎

嗱我冇話放得低 只係覺得有一日會再見
Block咗人純粹係好小學雞

賭波我好少輸的 但我唔係為錢賭

let there be peace on earth
and let it begin with me

頭先揭到

你assembly嗰陣係做緊乜

咁就好

ok

我都無啦
我係app搞的

旺角真係明顯地少左好多人

邊個叫我

做乜咁關心佢有冇得賭錢
你有tips？

assembly唔係唱校歌
係唱嗰15x首入面其中一首
好少唱校歌的

不過煩好多了

Source?

仲叫我養你好意思麼

仲要特登揭

fake love

正常番

唔係我校歌
求其搵首hymn

當你熟左唔會咁講

咁開心的
我記得係禮拜一要唱校歌的

好意思的

桃～

救救事仔

但係一去到要唱校歌就唔可以攞住hymn book
個個都唔識背

好事！
正

我記得我個college最後句歌詞係唯精唯一

想出街買宵夜，但唔想晒口罩

通街通地都係

唔好食

用水桶

中文

咁多數分手都會鬧交 blk人就好on9
做人要成熟啲 有啲嘢唔一定要斷絕曬關係

冇咁佢話冇得賭唔開心嘛
咪關心吓人
我笑你夠冇著數啦但係想笑嘛

你做咩射到通地水

係煲冬瓜唱的

好過冇啦

全英文

有道理

咪係 冷血到

我茅錢我冇零用錢的

老母睇林鄭講嘢睇到好激動
係咁鬧
啲狗又鬧埋一份

係，條路原來可以咁寬

中學就係 入咗u嘅話你都係唱呢首㗎啦

我都無錢........

now go klb!!!!

話唔埋去外國

我屋企都係睇佢哋鬧好爽

一齊打佢？

去搵南珠做佢隻狗

你都

我好大隻的

我俾佢啲突然大聲嚇親

咪分化

可能調返轉呢

好大機會唔係呢

Of course

童貞ali

邊有琴日去長洲 今日出左mk

唔知了

你忽撚大咗

佢地睇now

童貞魚

仲喊㗎

你點知

一定係的

mk妹

無得沖涼

唔明

未必

你地琴日舊出mk啦

見到你係咪想笑撚死我就想打柒講呢句嘢條友

唔明最好

咁唔好講咁多了打啦直接

gchi

童貞

歪好臭

最緊鐘意左moonbyul

肯定係7咗

我咬佢

比人搶先

我同佢講左然係佢問我係邊個

然後先記得佢之前壞電話

收皮啦

傷心了

有得打了？

你係咪想笑撚死我

佢臭的but你喜

你係咪想我打撚死你

未去過

咁要咬你了

收皮啦臭西

諗d好野得唔得

打撚死你
打撚死你

好快姐

死心未

食完野又餓了

攬我未

有
Ali放題 任打的

還好 依家心情波動細

我好油的唔好食的

食腸腸

Omg really

要咬過先知

唔臭的

要打了

臭的

180磅唔咬都知啦

你冇得食

咁要試吓睇吓有咩唔同了

我地下執返

好核突

嘈咩嘈

雲雲又打人

打埋你都得🍑

點解會跌左

真係好想有人陪

被狗咬斷左

我陪你

要攬了

食個麵先

食多啲

肥

到時我會幫你手的

我都想

好易的

串

肥唔好的

慎入

個個都恰我

我今日見到另一條片 又係呢啲色嘅蟲蟲
幾得意

我唔恰你

咁就好玩了
我愛魚b

最多我細力啲

9c

其實係訓練思考同分析能力
正

阿婆早上個禮拜贏馬 贏咗二千幾
然後派錢俾我地

好人

講笑咋唔好太上心

米on9

我笑9你

有幾好玩
兩個男人恰個女人

腰痛

我屌9你

但係我好柔弱

我仲柔弱

我weak啲

黎啦屌 唔好講咁多

大家係咪誤會咗啲乜嘢？
我話個樣有親切感唔代表係因為佢個樣細
主要係性格問題
就正如我唔會話魚b個樣有親切感雖然佢細個

派錢

好

快啦

我背脊痛
有冇肌肉貼吖

黎緊

頭先屈臣氏喺facebook出咗個post話有60萬人今日喺網上面等口罩
最好笑係個post唔夠半個鐘已經五千幾人畀咗表情
但係今朝喺facebook見過有口罩買嗰個post到而家都淨係得二千幾個
即係facebook唔係有效嘅宣傳佢度宣傳有口罩賣反而道歉聲明就流得快啲

我用肌肉貼住你

幾時到

你好親切

Aggerrr

打多幾下就唔痛

到咗

？？？？？？

你講話其他人個樣太成熟
咪imply緊佢個樣唔成熟

你講到做中文綜合咁

係我有兩舊水

冇 打側訓冇咁辛苦就唔理了

咁快得唔得架

唔係佢個思維比同年紀好多男人都仲要成熟

但係你1999呀嘛

因為我思維唔成熟

你綜合一定係五星星

你都係

鳩絲慘豬

我呀婆都好中意睇馬

但係幾可贏錢

我呀公唔識用電話投注，要去投注站買

連登又比人ddos?
我啱啱連wiki都上唔到

你可以教佢

係
比人ddos咗acc

Weak

仲要唔知畀邊個起咗底

又得返

Test

搞掂

你地推太快推壞左連登了

睇咗中醫未？

佢唔識用smartphone教過佢都唔識

咁算啦

好快

無睇

社區爆發

有冇得再快啲？

藥油！

驚未

同fd 玩gta笑到腦缺氧

手都甩了

個肺花左

點解我咁垃圾

做咩會腰痛 痴線

老了

未

又唔好咁講

Gta？？

耐冇郁

花肺咗幾多？

慢慢

唔知你垃圾
淨係知你好勇敢

你唔得了

Gpa

唔好咁。你已經好叻

你好爛

冇嘢喔

How to play

大家餓唔餓

簽到第五日
Kikikikikikikikiki

今晚又唔使瞓喇

知唔知點解一直以嚟鬥慘都係唔應該出現嘅話題？
唔係因為大家會講到越嚟越負面係因為咁樣冇意思，因為大家都總會搵到一啲更差嘅缺點
所以我成日提倡不如點都好試下搵下人哋嘅優點即使你係覺得對方好過你都好
你識到一個比你更好嘅咁你咪有keep住進步嘅動力囉

少餓

餓 堅係餓

好似我啲爛gag咁玩爛咗

Agger

煮嘢食未

Thanks funfun

早訓就唔餓

催眠中

中

咩

肚餓

塵：中學雞

打鼓

個包最吸引

唔係好吸引我

一個女仔22歲拍過5次拖算唔算多

公平咩公平咩

一樣
你吸引我多啲

！！！！！！！

燒到我了

真係好好燒

終於上到

因為你係一個好好嘅聆聽者

梗係啦

你呢

歡迎

肉

我一時時
我有時傻咗先會長篇大論

你唔算細個

仆街 我都肚餓

做咩 餓了嗎

你都係想比意見同安慰人地
我就搞唔掂

抵死

咪同你一樣

好似係你肚餓喎

自己貼然後整親自己

+1 ah

..........

就算你同麗魚埋b未見過面都已經係朋友身份啦佢就係一個聆聽者
咁你同我見個面都係朋友身份，不過大家唔同嘅係一個知道樣一個唔知

要揀相 我仲辛苦

唔知講咩好

點解我ig show啲咁嘅嘢

麗

有冇人想知？

邊個嚟

惡到

悶

想識

知咩料啦

快啲叉電

悶你個頭

想與世隔絕

要入侵你個世界了

知你ig了

Sor

好煩 又黎bad gateway

無post架喎

應該較埋顏色 等你地睇唔到

過來我的世界

咪爭

笑左

排咗好耐隊了sor

我見過17歲6次添
你識啲咩

咁我較光d個mon

小埋個世界好正

又話對我好啲 心9淡了

真係唔多 啲朋友平均都有都三次左右

你地個個都咁講恰我

Nothing to worry

排過第二條隊

我叫世界呀
你真係要離開我？

有食過 食哂就飽了

頂你咩 咪0次囉

唔知 啲負能量又開始游走

喊了

拎緊紙巾 等陣

打交

我嘅話訓教同啤酒都可以幫到我

17 6次都唔多？

正經女仔 15歲四次

不要離你太遠？

我喊唔用紙巾的

嚟啦

好快有㗎啦

黃昏果時團仔又係咁講

Yes! 怕你走失！至少唔好離開呢個post

講緊個post sor

18 四次呢

已經去到酒都無用嘅狀態 有無孟婆湯

仲未計佢地小學個啲

用乜

咩都唔用

好夾

慎入

睇開啲啦
其實你已經好過好多人
做咩睇到件事咁大
唔好唔開心喇
時間會沖淡一切
做人正面的喇

聽到呢啲真係覺得全部難聽過粗口

我都覺自己拍咗好多 感覺濫濫的 唔敢害人

經常的

未見到你

咁唯有大麻了

男仔唔可以太快

其實要睇佢幾時開始拍
我識有個人16歲拍第一次
17歲都未過一半就已經6次
你覺得多唔多

啦！證明你排錯隊

衫都濕埋

同事妹諗法一樣

是的 所以唔好整喊我

玩公園拖手仔

第三句

睇吓係咩囉

join

哇

因為事本身就係咁大

正
How to tortue yourself starter pack

速食到呢

睇相掛住

我排左咁耐明明我先係第一

小學好似冇試過

你唔知宜家電話會根據你講過乜而落廣告架咩？
好似係d公司買返黎d數據做重點宣傳

即係你變左佢地目標客戶

羨慕呀？

排錯隊

如果次次真係認真的 冇問題

喂 我投咗降啦咁多位 放過小弟

不了

花心埋你

享受愛情呀

我冇啊我排得好辛苦架

我都想享受....

閃卡？

諗起之前睇過拎大麻煮嘢食

都是包裝過的句子

花心埋

想牛佢！

訓先 等陣又腎痛

冇嘢

人哋識玩仲有本錢玩

係！

你個腎搞咩

幼稚園小學就得

係咩

7%

認真就輸了

依家即刻落去老蘭yo女
點都yo到件
拍一個星期拖飛佢
到星期三開始搵下件
一飛就無縫

臭雞

我閪知琴日返工係咁抽住抽住

搞腎麼？

是

？？？

要嬲鳩了

排錯排得好辛苦 比番2蚊車馬費你啦

叫佢躝啦

慘

有咩嬲鳩絲

自私睇

啱

Badbad

炸雲忽

想剪左你

Exact7ly係嗰個位

慘 長者卡

都唔知玩嚟為乜

乜嘢

你腎炎

隨便

中出即⋯⋯

廿碎先第一次

曳料

冇事

社區爆發咗

我愛浮雲

你好乖咩

多P

腎者之石

都幾啦

冇事的

利申 輸果個 比人食住哂

今日冇痛 可能訓夠了

仔嘅咪型囉
有市場喔
屌女屌到腳軟添呀

番屋企沖個涼再落黎排過

無口罩。。。

咩喎

殘疾人士都係2蚊

識嘢

你肯定係腎？！

對等關係最開心

真係Cls

一次性交易

沖完涼訓覺啦

冇又點
14日
可以最少食三個
你呢

我認我係on9仔

好乖

a09

屌完食返枝事後煙

做咩笑自己

唔係咩

佢叫純真
你叫a09

驚又多幾個黎排左我前面啊

藍田？

嗰個位

對等勉強得一次 不過都係88

啱聽

。。。係

我都A09

唔純真的

女兒生性病母感安慰

好大個ON9仔啊！！

每一日瞓醒都a0青頭嗰種？

用毛巾抺身

嗌我？

今日係處男。

邊區

抹左幾個月啦大佬

0124
Noted.

祝南神早日贏錢

聽日如無意外都係A09

有乜遺言

乖 下次請你食飯

緊係乖
有緣嘅話

飲得唔夠水？

好似每日都聽到呢句咁

巧

排隊了

每天都是新開始。
見咩人都話我未拍過拖

你咁巧嘅

u jen la 無限期停課

我有個中學同學A3

O camp報A0

Wltf

又暈又透唔到氣好似飲左酒咁

當然

網上教學呀屌

大把呢d

中肺炎

識講一定係咁講

識玩
等俾人發現會臭朵

嘻嘻

有冇O0

唔係之後停埋？

最癲係咩 就係佢之後就O 咗啦

睇過啲病徵 差唔多中晒

緊係做足準備啦

禾是個好人

真啊

有 扮傻扮唔識報

恭喜！

你派好人卡

一秒o左亦得

愛情真係咁撚兒戲咩？

A09

新鮮感好正

都冇隊

屌 難聽到

我講真話

我排緊了

大家結果都是收皮

唉
二人組

我頭痛
：你中肺炎
我抖唔到氣
：你中肺炎
我頭暈
：你中肺炎
我想嘔
：你中肺炎
我好攰
：你中肺炎
我...(未講完)
：你中肺炎

你第一個派好人卡比我

我好暈

唉

屌我個fd飛左個5年嘅男朋友之後兩日搵到條新仔 第4日已經話一齊去旅行

試完拍拖 試完有人對自己好
玩完咪掉 係咁架啦 唔係以為好鍾意你啊？

dllm天水圍喺商場裡面射tg

講真話話我派卡

你唔玩人唔代表人地唔玩你

你唔係咩

你中肺炎

我黎m

我屙屎

冇覆佢就唔理你真係愛極都有限

冇派
講真話

好囉咁

開心事黎既
其實我好早之前已經對你冇乜感覺架啦 但一直唔知點好

我已經對你無感覺

你屙屎

個故事好長的

都係你中肺炎

布丁狗不是布丁
A09是A0

點解一世淨係可以同你一個一齊？

我人生目標已經fail咗一個

你排錯隊了應該

我想做1001 留比我

我人生目標fail淨一個